(西方社會欠香港一個欲公道) 香港越南船民問題

無聊睇返 呢個問題既WIKI

香港真係玩撚完 當年我地作為第一收容港 去收容越戰難民/船民
去處理國際上既嚴重人道危機

今日我地既學生要作為難民 逃離香港
而所謂既聯合國 原來仲爭緊我地香港錢未還
咁大個聯合國 都係阿偉

講英國佬壞話